賣小說漫畫

無位擺想幫佢哋搵住好人家
麻煩一套過 全部5$/本

學生會的一存 1-10
學生會的一存外傳 1-7
學生會的圖鑑

狼與香辛料 1-17
刀語 1-12

文學少女 1-8
文學少女 插話集 1-3
文學少女 見習生系列 1-3
文學少女 青澀作家和文學少女編輯

奮鬥吧!系統工程師 1-10
灼眼的夏娜 1-18
涼宮春日系列 1-9
我家有個狐仙大人 1-7
終焉的地平線 1-3 （9本）
我的朋友很少 1-6
重裝武器 1-5
蘿球部 1-12
襲來!美少女邪神 1
丹特麗安的書架 1

命運石之門 亡環的逆謀
蝦掰天文部 1-3
妄想學生會 1-3
月夜的奶酪 1-2
異國迷宮的十字路口 1-2
狐狸與花雀 1

狼辛 工程師 Reserved

一齊賣啦 樓主

SAO 1-11 再加Progressive 01 $120
加速世界 1-9 $100
全部已包膠

一齊賣啦 樓主

Bleach 死神 1 - 59 卷 @$400
Mars 魔法世界 魔兵傳奇 1 - 15卷 @$100
漂亮臉蛋 pretty face 1 - 6卷 @$100
魔法老師 1 - 38卷 @$300
WHISTLE ! 哨聲響起 1 - 24 卷 @$300
情趣伴偶 1-12卷 @$300
學園默示錄 1-7卷 @$200
狼與辛香料 漫畫 1-13卷+1本畫冊 @$400

頁同頁之間會唔會有白膠漿痴埋

幫你推post

5蚊本真係車錢你都蝕埋，睇得出你真心想幫佢地搵好人家，或者考慮下捐去青少年中心

我啲書keep得好過我個人

如果有人應承我好好照顧佢地我可以call架van送到佢門口

耐何我只係公屋仔而家底褲都無位擺
被迫割肉

有冇人有火影全套放?

文學少女 1-8
文學少女 插話集 1-3
文學少女 見習生系列 1-3
文學少女 青澀作家和文學少女編輯

係咪小說

係

呢套好野黎，你儲得好齊

刀語 Reserved

文學少女 Reserved

遲咗狼辛冇咗

推

咪玩啦呢套垃圾黎

利申: 有成套，要睇文學就去睇返d真既大眾文學啦

要睇真文學啲會走嚟睇輕小說

在次文化中找尋文學是否搞錯了甚麼

學生會 Reserved

其實而家d輕小説攞去書店收幾錢本？

搭單賣 灰與幻想小說 1-11 全部未開

求：
寄生獸
魔剎
火之鳥
貝多芬